山竹呢個無用既懦夫

要趁誠哥退左休之後先敢黎挑機
你估我地既力場會咁易比你打破咩
各位手足 準時響職場見

禮拜日，8號風球
禮拜一，照常返工

有冇誠哥 我地打工仔都唔會向山竹屈服
佢打幾耐風 我就返幾耐正

agree
夠彊吹爛d office 等香港人冇得返工

講下講下 講到好想食山竹

中環有邊幾棟係落地玻璃

星期日係10號風

誠哥早已預備

山竹有種就吹大力啲

打幾尻大力都好 星期一都係回復正常
繼續返工

我已準備好星期一準時返工
各位手足，精神呀

我地香港人做奴隸既精神係唔會屈服響山竹上面架
就算掛10號風都要游住水咁去開工